到底「寧願最後徒勞無功，也不選擇無動於衷」呢句口號累死咗幾多手足？

搞到班手足無野做/明知係伏，都要間硬去做
浪漫化運動真係累撚死人

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律 老屈
要有批判性思考得自己可以信